{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_013710",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/data/15069315/fileData.do'",
        "collectedDate": "2023-11-24",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "능초도"
    },
    "text": "用途区分は自然緑地地域で、指定は林野です。自治体は高興造船タウン造成事業の対象地域に選定され、造船所や造船機材メーカーや背後団地の造成が計画されています。しかし、施設物や利用状況は現在ありません。また、該当地域は過去には住民が居住していませんし、今後住民が居住する可能性もありません。歴史的価値もなく、他法による管理状況は環境保全海域に指定されています。地形と地質は白亜紀安山岩質凝灰岩で構成されており、海岸は砂利と巨礫で構成されており、海岸侵食が激しい状態です。主な陸上動物は確認されておらず、主な海洋動物としては扁形動物、海面動物、刺胞動物、軟体動物、節足動物など35種が確認され、海藻類は緑藻類、褐藻類、紅藻類の4種が確認されました。また、主要鳥類は5種が確認され、昆虫は14種が観察されました。主な植生は計24科に46種類が確認され、植生は完全に撹乱された状態です。周辺海域の景観は陵草島が位置しています。\".",
    "QA": [
        {
            "question": "この地域の用途区分は何ですか？",
            "answer": "自然緑地地域で、指定は林野です。"
        },
        {
            "question": "この地域はどのように利用されていますか？",
            "answer": "現在は施設物や利用状況はありません。"
        },
        {
            "question": "この地域は過去に住民が居住していましたか？",
            "answer": "いいえ、過去には住民が居住していませんでした。"
        },
        {
            "question": "将来的にもこの地域には住民が居住する予定はありますか？",
            "answer": "いいえ、今後住民が居住する可能性はありません。"
        },
        {
            "question": "この地域には何の歴史的価値もありますか？",
            "answer": "この地域には歴史的価値はありません。"
        },
        {
            "question": "この地域はどのように管理されていますか？",
            "answer": "この地域は環境保全海域に指定されており、他法による管理状況はありません。"
        },
        {
            "question": "この地域の地形と地質はどのようになっていますか？",
            "answer": "この地域の地形と地質は白亜紀安山岩質凝灰岩で構成されています。"
        },
        {
            "question": "この地域の海岸はどのようになっていますか？",
            "answer": "この地域の海岸は砂利と巨礫で構成されており、海岸侵食が激しい状態です。"
        },
        {
            "question": "この地域にはどのような陸上動物が生息していますか？",
            "answer": "この地域では確認されていませんが、主な海洋動物としては扁形動物、海面動物、刺胞動物、軟体動物、節足動物など35種が確認されています。"
        },
        {
            "question": "この地域にはどのような海藻類が見られますか？",
            "answer": "この地域では緑藻類、褐藻類、紅藻類の4種が確認されています。"
        },
        {
            "question": "この地域にはどのような鳥類が生息していますか？",
            "answer": "この地域では主要な鳥類として5種が確認されています。"
        },
        {
            "question": "この地域で観察される昆虫は何種類ありますか？",
            "answer": "この地域では14種の昆虫が観察されました。"
        },
        {
            "question": "この地域の植生はどのような状態ですか？",
            "answer": "この地域の植生は完全に撹乱された状態です。計24科に46種類が確認されています。"
        },
        {
            "question": "周辺海域の景観にはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "周辺海域の景観には陵草島が位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 299,
        "QA": 517
    }
}